【唔好掉磚】掉飛機杯俾POPO

阿狗仔冷靜啲
需要一個窿姐
唔駛又雞姦又殺人嘅
你睇下宜家一身蟻喇
係咪衰呢？

我地勇武就俾你地姦殺得七七八八
唔駛擔心冇得屌
錢呢我地仲有大把
收飛機杯啦!!! 🥛☕🍵🍶🍾🍷🍸🍹🍺🍻🥂🥃

(有班警察牙籤仔)

可唔可以再玩膠
咁多被自殺 性侵
真係冇心情
不完美 可改善
試下諗啲effective嘅方法啦

一班擁有絕對武力嘅人
對佢地嚟講
只淨下面子可以失去

班死仆街強姦犯一早唔要面啦
比人嬲足幾個月 唔好話面啦
良心都冇埋啦 希望有機會殺狗